[租車撚]沖城租車應該點樣揀？

小毒毒黎緊一月頭會去租車自駕，但係有兩間真係唔太知點揀，自己本身之前有試過兩次台灣自駕，但係日本就未試過，所以想各位巴絲幫手比意見

其實睇左好多間，最後sort左兩間出黎：Toyota rent-a-car同埋OTS

我見OTS相對較貴，同埋車種無咁多可以揀（4個人得Noah/Fielder），但係佢有Collision Damage Waiver (CDW)同埋Non-operation charges (NOC)，睇落好似就算撞左都比較穩陣

Toyota就平好多，同埋有多小小車款（有Wish/Prius alpha），但就好似得NOC可以選擇加埋，睇落去好似差小小

想睇下大家點樣揀車租，因為兩間野都成日聽到，但又唔熟日本玩法

另外4個大人，租部Prius會唔會太細部？（新款Prius太好J）

Reference:

沖城點沖嫁

邊度黎?

四月經呢間格價訂

經佢訂OTS，平過去官網。

到時去到機場都係同普通OTS訂一樣。

要買全包既保險係到時先揀，會有職員同你講解，乜都包晒要幾錢。

沖城？
利申 小六畢業

城你老母咩

梗係OTS 抵d啦柒頭， 有40日前/30日前預訂discount 架，唔好就咁禁入去車種睇面價

試過nissan 既租車 😯

6個大人 租左果架 細7人車

沖城都唔識租車，渣ga
一到步、見到邊架車岩你心水，就叫停架車
同佢講：

城城城城城城，沖城
你就有免費車

如果問想去沖繩租車玩，等你過18有車牌讀多幾年書先啦

自
呢家先發現自己寫左城市個城

即係睇完都係要send email過去問佢？

呢間野係咪中介咁樣，見佢有好多間公司都有做

保險其實一般需要買到去邊個位？

直接揀拎車日子地點時間，還車地點時間，入到去個畫面拉底少少就會見到40日前預約折扣plan

有得揀的話強烈建議揀Aqua , 又靜又慳油

利申：我用日文官網訂，如果中文無出你試埋日文官網先，我訂過6、7次

on9問題

我睇你個人本身都on99
咪渣車啦
害死人呀

唔知佢點構做，似格價網咁，乜都係去到先俾，DEPOSIT都唔洗。

你想包到連刮花都包咪去到再加，連爆軚都包埋有人同你過嚟整。

我記錯，應該係租歐力士，唔係OTS。

四個大人，Aqua好似唔多夠位
但係想揀Hybrid車

日文官網會唔會到時一定要識講日文先比你租

你搵歐力士同OTS，點都會識少少英文既，GPS 都有埋中文MENU，但係會廢過英文，有啲漢化做得差，變佐某啲功能無佐。

歐力士租車，要坐SHUTTLE 去車場，有個職員跟車，英文就差唔多唔識，都係大家估下估下對方講乜，總算溝通得到。

去到車場就COUNTER同攞車都可以用英文。

Orix 最抵

另外問題：保險買到幾多先夠？
雖然買得多實有多啲保障，不過價錢又貴，所以想參考下巴絲意見，攞個平衡

唔知應該點答你問題
你想渣prius咪睇下邊間平啲

係日本撞得車你應該真該真係好廢/好唔彩下

上次去沖繩租左架serena渣
幾好係啲公路會有時幾大風

一定要買果份，就有墊底費

再加果份就連墊底都包埋

你自己計風驗囉。